{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044128",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 스테른키즈풀빌라펜션(신축,입실14시) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 人数の追加が必要な場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超えた場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しはできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任があります。 直火方式での調理は禁止され、個人用炊事道具は持ち込みが禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターで払い戻しが可能です。 客室でIPTVとWiFiを利用でき、水泳を楽しむためのプールビラとプールも利用できます。 車の駐車も可能で、お子様と一緒に楽しめるキッズペンションです。 周辺の観光地としては朝の静かな樹木園、加平四季ソリ場、プチフランス、南怡島などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数の追加は可能ですか？",
            "answer": "人数の追加が必要な場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超えた場合、追加料金が発生することがあります。最大人数を超過した場合、入室できず払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウト時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の損害や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室及び施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室での調理や喫煙はできますか？",
            "answer": "直火方式での調理は禁止され、客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターで払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "利用できる設備やサービスはありますか？",
            "answer": "客室でIPTVとWiFiを利用でき、水泳を楽しむためのプールビラとプールも利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "車の駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては朝の静かな樹木園、加平四季ソリ場、プチフランス、南怡島などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 562
    }
}